男人同女人講佢個ex 即係點

男嘅同個女仔講咗佢同個ex嘅故事 點樣曖昧 點樣一齊 點樣分手
個男仔當時打擊好大 最近先走出咗 放低咗
呢個係friendzone嘅表現定係咩

可能想俾人綠

？

講點散冇所謂 但講點一齊就差啲 至少佢呢一刻對你冇興趣

唉 佢主要係同我講佢地點一齊

95% friendzone

我都知㗎啦 應該100%咗

可能想個女仔了解自己過去 未必係zone

成日都係咁溝女 扮哂受傷既好男人 同情心加爆分 再中出即飛

對你朋友先會講呢d 比你知

佢仲有俾佢另一個ex嘅相我睇

佢有同我講佢俾佢ex帶帽好委屈嘅事嘅

我都心知㗎啦

講得咁詳細就當你係朋友
但就算無講ex行為曖昧又點，走出左分手既傷痛佢就會同第二個女仔一齊

我會講晒俾對方知架喎，但相就未必會

冇乜特別，我同朋友 / 潛在發展既異性都會講ex (如果對方唔介意)

我都會對我有好感既人不停講ex
不過都俾朋友屌完叫我唔好咁做

睇下姐 又唔代表啲咩

點解要咁做 巴打啲朋友又點解叫你唔好咁

我地出發點係想佢了解自己多啲，但個女仔其實可能覺得你未放低先成日提

我係咁炸 唔知其他人點諗

因為佢都講得幾details

唉 前幾日同佢眼瞓得濟 一張大床咁瞓 (間房仲有其他人 ) 天光個陣醒一醒 feel到佢個頭靠咗過黎 挨住我膊頭 我即刻另轉身 之後佢就瞓咗去另一邊了

明明佢有好多係friend zone 我嘅作為